Please generate a hierarchical question decomposition tree (HQDT) with json format for a given question. In this tree, the root node is the original complex question, and each non-root node is a sub-question of its parent. The leaf nodes are atomic questions that cannot be further decomposed.
Q: Jeremy Theobald and Christopher Nolan share what profession?
A: {"Jeremy Theobald and Christopher Nolan share what profession?": ["What is Jeremy Theobald's profession?", "What is Christopher Nolan's profession?"]}.
Q: How many episodes were in the South Korean television series in which Ryu Hye−young played Bo−ra?
A: {"How many episodes were in the South Korean television series in which Ryu Hye−young played Bo−ra?": ["In which South Korean television series Ryu Hye−young played Bo−ra?", "How many episodes were <1>?"]}.
Q: Vertical Limit stars which actor who also played astronaut Alan Shepard in "The Right Stuff"?
A: {"Vertical Limit stars which actor who also played astronaut Alan Shepard in \"The Right Stuff\"?": ["Vertical Limit stars which actor?", "Which actor played astronaut Alan Shepard in \"The Right Stuff\"?"]}.
Q: What was the 2014 population of the city where Lake Wales Medical Center is located?
A: {"What was the 2014 population of the city where Lake Wales Medical Center is located?": ["Which city was Lake Wales Medical Center located in?", "What was the 2014 population of <1>?"]}.
Q: Who was born first? Jan de Bont or Raoul Walsh?
A: {"Who was born first? Jan de Bont or Raoul Walsh?": ["When was Jan de Bont born?", "When was Raoul Walsh born?"]}.
Q: In what country was Lost Gravity manufactured?
A: {"In what country was Lost Gravity manufactured?": ["Which company was Lost Gravity manufactured?", "Which country is <1> in?"]}.
Q: Which of the following had a debut album entitled "We Have an Emergency": Hot Hot Heat or The Operation M.D.?
A: {"Which of the following had a debut album entitled \"We Have an Emergency\": Hot Hot Heat or The Operation M.D.?": ["What is the debut album of the band Hot Hot Heat?", "What is the debut album of the band The Operation M.D.?"]}.
Q: In which country did this Australian who was detained in Guantanamo Bay detention camp and published "Guantanamo: My Journey" receive para−military training?
A: {"In which country did this Australian who was detained in Guantanamo Bay detention camp and published \"Guantanamo: My Journey\" receive para−military training?": ["Which Australian was detained in Guantanamo Bay detention camp and published \"Guantanamo: My Journey\"?", "In which country did <1> receive para−military training?"]}.
Q: Does The Border Surrender or Unsane have more members?
A: {"Does The Border Surrender or Unsane have more members?": ["How many members does The Border Surrender have?", "How many members does Unsane have?"]}.
Q: James Paris Lee is best known for investing the Lee−Metford rifle and another rifle often referred to by what acronymn?
A: {"James Paris Lee is best known for investing the Lee−Metford rifle and another rifle often referred to by what acronymn?": ["James Paris Lee is best known for investing the Lee−Metford rifle and which other rifle?", "<1> is often referred to by what acronymn?"]}.
Q: What year did Edburga of Minster−in−Thanet's father die?
A: {"What year did Edburga of Minster−in−Thanet's father die?": ["Who is Edburga of Minster−in−Thanet's father?", "What year did <1> die?"]}.
Q: Were Lonny and Allure both founded in the 1990s?
A: {"Were Lonny and Allure both founded in the 1990s?": ["When was Lonny (magazine) founded?", "When was Allure founded?"]}.
Q: The actor that stars as Joe Proctor on the series "Power" also played a character on "Entourage" that has what last name?
A: {"The actor that stars as Joe Proctor on the series \"Power\" also played a character on \"Entourage\" that has what last name?": ["Which actor stars as Joe Proctor on the series \"Power\"?", "<1> played a character on \"Entourage\" that has what last name?"]}.
Q: How many awards did the "A Girl Like Me" singer win at the American Music Awards of 2012?
A: {"How many awards did the \"A Girl Like Me\" singer win at the American Music Awards of 2012?": ["Who is the singer of \"A Girl Like Me\"?", "How many awards did <1> win at the American Music Awards of 2012?"]}.
Q: Dadi Denis studied at a Maryland college whose name was changed in 1890 to honor what man?
A: {"Dadi Denis studied at a Maryland college whose name was changed in 1890 to honor what man?": ["Dadi Denis studied at which Maryland college?", "<1>'s name was changed in 1890 to honor what man?"]}.
Q: William Orman Beerman was born in a city in northeastern Kansas that is the county seat of what county?
A: {"William Orman Beerman was born in a city in northeastern Kansas that is the county seat of what county?": ["In which city in northeastern Kansas William Orman Beerman was born?", "<1> is the county seat of what county?"]}.