Please generate a hierarchical question decomposition tree (HQDT) with json format for a given question. In this tree, the root node is the original complex question, and each non-root node is a sub-question of its parent. The leaf nodes are atomic questions that cannot be further decomposed.
Q: When did the director of film Hypocrite (Film) die?
A: {"When did the director of film Hypocrite (Film) die?": ["Who is the director of film Hypocrite (Film)?", "When did #1 die?"]}.
Q: Do director of film Coolie No. 1 (1995 Film) and director of film The Sensational Trial have the same nationality?
A: {"Do director of film Coolie No. 1 (1995 Film) and director of film The Sensational Trial have the same nationality?": ["What is the nationality of the director of film Coolie No. 1 (1995 Film)?", "What is the nationality of the director of film The Sensational Trial?"], "What is the nationality of the director of film Coolie No. 1 (1995 Film)?": ["Who is the director of film Coolie No. 1 (1995 Film)?", "What is the nationality of #1?"], "What is the nationality of the director of film The Sensational Trial?": ["Who is the director of film The Sensational Trial?", "What is the nationality of #1?"]}.
Q: Are both Kurram Garhi and Trojkrsti located in the same country?
A: {"Are both Kurram Garhi and Trojkrsti located in the same country?": ["Which country is Kurram Garhi located in?", "Which country is Trojkrsti located in?"]}.
Q: Who was born first out of Martin Hodge and Ivania Martinich?
A: {"Who was born first out of Martin Hodge and Ivania Martinich?": ["When was Martin Hodge born?", "When was Ivania Martinich born?"]}.
Q: Which film came out first, The Night Of Tricks or The Genealogy?
A: {"Which film came out first, The Night Of Tricks or The Genealogy?": ["When was the film The Night Of Tricks published?", "When was the film The Genealogy published?"]}.
Q: When did the director of film Laughter In Hell die?
A: {"When did the director of film Laughter In Hell die?": ["Who is the director of film Laughter In Hell?", "When did #1 die?"]}.
Q: Which film has the director died later, The Gal Who Took the West or Twenty Plus Two?
A: {"Which film has the director died later, The Gal Who Took the West or Twenty Plus Two?": ["When did the director of film The Gal Who Took the West die?", "When did the director of film Twenty Plus Two die?"], "When did the director of film The Gal Who Took the West die?": ["Who is the director of film The Gal Who Took the West?", "When did #1 die?"], "When did the director of film Twenty Plus Two die?": ["Who is the director of film Twenty Plus Two?", "When did #1 die?"]}.
Q: Who is Boraqchin (Wife Of ÃUgedei)'s father−in−law?
A: {"Who is Boraqchin (Wife Of ÃUgedei)'s father−in−law?": ["Who is Boraqchin married to?", "Who is the father of #1?"]}.
Q: What is the cause of death of Grand Duke Alexei Alexandrovich Of Russia's mother?
A: {"What is the cause of death of Grand Duke Alexei Alexandrovich Of Russia's mother?": ["Who is the mother of Grand Duke Alexei Alexandrovich Of Russia?", "What is the cause of death of #1?"]}.
Q: Which film has the director died earlier, When The Mad Aunts Arrive or The Miracle Worker (1962 Film)?
A: {"Which film has the director died earlier, When The Mad Aunts Arrive or The Miracle Worker (1962 Film)?": ["When did the director of film When The Mad Aunts Arrive die?", "When did the director of film The Miracle Worker (1962 Film) die?"], "When did the director of film When The Mad Aunts Arrive die?": ["Who is the director of film When The Mad Aunts Arrive?", "When did #1 die?"], "When did the director of film The Miracle Worker (1962 Film) die?": ["Who is the director of film The Miracle Worker (1962 Film)?", "When did #1 die?"]}.
Q: Which album was released earlier, What'S Inside or Cassandra'S Dream (Album)?
A: {"Which album was released earlier, What'S Inside or Cassandra'S Dream (Album)?": ["When was the album What'S Inside released?", "When was the album Cassandra'S Dream (Album) released?"]}.
Q: Are both mountains, Serre Mourene and Monte Galbiga, located in the same country?
A: {"Are both mountains, Serre Mourene and Monte Galbiga, located in the same country?": ["Which country was the mountain Serre Mourene located in?", "Which country was the mountain Monte Galbiga located in?"]}.
Q: What is the date of birth of the director of film Best Friends (1982 Film)?
A: {"What is the date of birth of the director of film Best Friends (1982 Film)?": ["Who is the director of film Best Friends (1982 Film)?", "What is the date of birth of #1?"]}.
Q: Which film has the director born first, Two Weeks With Pay or Chhailla Babu?
A: {"Which film has the director born first, Two Weeks With Pay or Chhailla Babu?": ["When was the director of film Two Weeks With Pay born?", "When was the director of film Chhailla Babu born?"], "When was the director of film Two Weeks With Pay born?": ["Who is the director of film Two Weeks With Pay?", "When was #1 born?"], "When was the director of film Chhailla Babu born?": ["Who is the director of film Chhailla Babu?", "When was #1 born?"]}.
Q: Who is the grandchild of Krishna Shah (Nepalese Royal)?
A: {"Who is the grandchild of Krishna Shah (Nepalese Royal)?": ["Who is the child of Krishna Shah (Nepalese Royal)?", "Who is the child of #1?"]}.
Q: When was the director of film P.S. Jerusalem born?
A: {"When was the director of film P.S. Jerusalem born?": ["Who is the director of film P.S. Jerusalem?", "When was #1 born?"]}.
Q: Which album was released more recently, If I Have to Stand Alone or Answering Machine Music?
A: {"Which album was released more recently, If I Have to Stand Alone or Answering Machine Music?": ["When was the album If I Have to Stand Alone released?", "When was the album Answering Machine Music released?"]}.
Q: Where did the director of film Maddalena (1954 Film) die?
A: {"Where did the director of film Maddalena (1954 Film) die?": ["Who is the director of film Maddalena (1954 Film)?", "Where did #1 die?"]}.
Q: When did the director of film The Boy And The Fog die?
A: {"When did the director of film The Boy And The Fog die?": ["Who is the director of film The Boy And The Fog?", "When did #1 die?"]}.
Q: Are the directors of films The Sun of the Sleepless and Nevada (1927 film) both from the same country?
A: {"Are the directors of films The Sun of the Sleepless and Nevada (1927 film) both from the same country?": ["Which country is the director of film The Sun of the Sleepless from?", "Which country is the director of film Nevada (1927 film) from?"], "Which country is the director of film The Sun of the Sleepless from?": ["Who is the director of film The Sun of the Sleepless?", "Which country is #1 from?"], "Which country is the director of film Nevada (1927 film) from?": ["Who is the director of film Nevada (1927 film)?", "Which country is #1 from?"]}.